十年回顧：一人一事

再過多24小時就到2020年 又一個十年嘅循環
呢到一人放低一件後悔過 / 想對過去自己講嘅 / 想對未來自己講嘅

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要29000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要7000人

deadline fighters 請出招

番埋聽日最後一日工就算